Меню и сцены находятся в папке Levels.
1 Создана прыжковая установка, обозначена желтым цветом и находится в сцене Level2
2 Создана ложная платформа, находиться в сцене Level3, при нажиме пропадает.
3 Создана ловушка-клетка, находится в Level4, при приближении к "легкому выходу" запирает игрока в коробку из которой не выйти, только при смерти от платформы.